我想踢波 想成為港足嘅美斯

我想畫畫鳩過畢加索

想彈琴但係唔想考八級
我彈來彈去得個幾首

Q bear2nd冇過嚟呀